其實好多街坊都知林鄭賤，警察食屎，但又會鬧示威者搞事，原因係

佢地睇開方向報

一直都強調呢份野同tvb影響力一樣咁大，
每日茶記食早餐，班阿叔就係拎住方向報，

點解佢地會咁精神分裂，就係因為方向報係乜野都鬧，
林鄭鬧，但同時間又會鬧示威者比人影響，民主黨黎智英收美國錢

你地冇留意呢種觀點，就係廢中廢老之間最主流架咩？
佢地一時會話班學生可憐，屌政府，但一時又會鬧班後生冇腦，搞事

不過我想講既係，最近方向報都成日屌警察，
所以我地同呢班街坊，真係爭好少就可以完全connect，
之後我地真係要禮貌善待佢地，
集中將個波推去比警察，咁全民connect就指日可待